台男「以為他有意思」當街口交 越男被含60秒後告性侵！

社會中心／綜合報導

路邊驚魂！新北市一名27歲劉姓男子，今年4月在新北樹林火車站搭訕一名越南男子，兩人相約喝啤酒聊天，隨後劉男認定對方「有意思」，居然當街為他口交，搞得越南男子十分不爽，先是要求賠償，甚至還出手打人，雙方因此鬧上警局。

《聯合新聞網》報導，劉男今日4月在樹林火車站附近閒晃，看到一名越南籍男子獨自坐著，於是上前攀談，兩人還一起吃三明治並喝酒。劉男說，當時雙方都有點酒意，而越籍男子突然抓起他的手，並撫摸自己的大腿內側；他認定對方「有意思」，所以就當街幫忙口交。

劉男口交持續了一分鐘，此時越籍男子突然驚醒，還質問「為何要這樣」，一怒之下更出手打人，嚇得劉男逃竄派出所。越籍男子事後控告劉男妨害性自主，並表示劉男趁自己意識模糊時脫褲性侵，要求對方賠償，還嗆說「不給錢，你就完蛋了！」

對此檢方認為，如果劉男有意加害當事人，應該會選擇隱蔽處所，而非人潮眾多的車站，且事後主動到警局也有違常理；此外，越籍男子當時還能清楚對話甚至打人，顯示他仍有反抗能力，全案給予劉男不起訴處分。

有冇分

睇咗半分鐘都未明個標題

越男心諗含得唔舒服
反轉豬肚就係屎